#Metoo 中學成日玩 Happy corner, 互揸 同彈d 女bra 帶

係咪可以洗定屎忽等坐監？

洗唔洗坐監我唔知，我淨係知你個菊花好快會爛哂